唔好比D狗潛移默化左D用字！！！！！！

跟我講，係觀星筆唔係鐳射鎗！！！！！
係觀星筆唔係鐳射鎗！！！！！
係觀星筆唔係鐳射鎗！！！！！
係觀星筆唔係鐳射鎗！！！！！

仲有，見大家咁熱烈係度討論個空姐有冇觀星筆係身，但我只係想講觀星筆唔撚係武器，就算搜到都冇權拉人！手足唔好比D狗講多兩講就自己都覺得帶枝筆出街會犯法，黑白顛倒，跟我講
觀星筆唔撚係武器，就算搜到都冇權拉人！
觀星筆唔撚係武器，就算搜到都冇權拉人！
觀星筆唔撚係武器，就算搜到都冇權拉人！

自推！！！！！

自推！！

自推！！！！

自推！！！